Olá,

A tradução para o português de uma página do site do Debian está
com mais de 5 números de versão atrasada em relação ao original.

Se você mantém esta página, por favor atualize-a. Se você não
é mantenedor(a) dela mas quer fazer a atualização, por favor declare
sua intenção na lista debian-l10n-portuguese@lists.debian.org.

